石狗謙提議 十大救港措施係中共策劃的陰招

因為一講香港警魔的強姦,私刑, 殺人
香港黨委法官吳重儀支持警魔通過水刑,強姦迫供

真係淺藍都唔會比票帝制派
深藍狗都自稱中間派SPIN唔敢自認身份

所以狗共想把選舉主題由是否支持香港公檢法的反人類罪行SPIN成民生政策討論

盤點香港警魔做了什麼
殺左一堆後生仔
強姦左一大堆未成年少女
打到一堆市民終生傷殘

現在帝制派議員叫大家理民生唔好理反人類暴行
民生係重要,但落實警魔賤藉制更重要

警魔賤藉制=三萬警魔子女終生不能考公員,不能出任任何公職

十大救地產佬政策

跟支那劇本， 香港人因為買唔到樓所以上街反政府

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

State Terrorism

其實佢一直都有係信報寫哩啲野
財政預算案寫咗兩篇建議
一直都冇人理
係今日小弟放上嚟啫